# Translation for the Library of Congress Suggest plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2012 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# yennylin <yennylin1234@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-LcSuggest/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-11 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-12 11:43+0000\n"
"Last-Translator: yennylin <yennylin1234@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: Suggest endpoint name
msgid "All Authorities and Vocabularies"
msgstr "所有權威檔和詞彙"

#: Suggest endpoint name
msgid "All Authorities"
msgstr "所有權威檔"

#: Suggest endpoint name
msgid "All Vocabularies"
msgstr "所有詞彙"

#: Suggest endpoint name
msgid "Library of Congress Subject Headings"
msgstr "美國國會圖書館主題標題"

#: Suggest endpoint name
msgid "Library of Congress Names"
msgstr "美國國會圖書館名稱"

#: Suggest endpoint name
msgid "Library of Congress Children's Subject Headings"
msgstr "美國國會圖書館兒童主題標題"

#: Suggest endpoint name
msgid "Library of Congress Genre Form Headings"
msgstr "美國國會圖書館題材形式標題"

#: Suggest endpoint name
msgid "Thesaurus for Graphic Materials"
msgstr "地理資料索引典"

#: Suggest endpoint name
msgid "MARC Code List for Relators"
msgstr "敘述者的MARC編碼列表"

#: Suggest endpoint name
msgid "MARC List for Countries"
msgstr "國家的MARC列表"

#: Suggest endpoint name
msgid "MARC List for Geographic Areas"
msgstr "地理區域的MARC列表"

#: Suggest endpoint name
msgid "MARC List for Languages"
msgstr "語言的MARC列表"

#: Suggest endpoint name
msgid "ISO 639-5 Language Families and Groups"
msgstr "ISO 639-5 語言族群"

#: LcSuggestPlugin.php:79
msgid "LC Suggest"
msgstr "LC推薦"

#: controllers/IndexController.php:41
msgid "Successfully disabled the element's suggest feature."
msgstr "元素的推薦功能關閉成功。"

#: controllers/IndexController.php:47 controllers/IndexController.php:59
msgid "Invalid suggest endpoint. No changes have been made."
msgstr "無效的推薦端點。沒有造成任何變更。"

#: controllers/IndexController.php:52
msgid "Successfully edited the element's suggest feature."
msgstr "元素的推薦功能編輯成功。"

#: controllers/IndexController.php:66
msgid "Successfully enabled the element's suggest feature."
msgstr "元素的推薦功能開啟成功。"

#: controllers/IndexController.php:165
msgid "Vocabularies"
msgstr "詞彙"

#: controllers/IndexController.php:165
msgid "Authorities"
msgstr "權威檔"

#: views/admin/index/index.php:22 views/admin/index/index.php:58
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: views/admin/index/index.php:25
msgid ""
"Select an element to assign it a Library of Congress authority/vocabulary. "
"Elements already assigned an authority/vocabulary are marked with an "
"asterisk (*)."
msgstr "選擇一個元素使用美國國會圖書館權威檔/詞彙。已經使用權威檔/詞彙的元素會以星號（*）標註。"

#: views/admin/index/index.php:33 views/admin/index/index.php:59
msgid "Authority/Vocabulary"
msgstr "權威檔/詞彙"

#: views/admin/index/index.php:36
#, php-format
msgid ""
"Enter a Library of Congress authority/vocabulary to enable the autosuggest "
"feature for the above element. To disable the feature just deselect the "
"option. For more information about the authorities and vocabularies "
"available at the Library of Congress see %shttp://id.loc.gov%s"
msgstr "輸入美國國會圖書館權威檔/詞彙以便為上面的元素開啟自動推薦功能。要關閉這個功能只要解除勾選。美國國會圖書館有更多關於權威檔和詞彙的資訊，參見%shttp://id.loc.gov%s"

#: views/admin/index/index.php:47
msgid "Edit Suggest"
msgstr "編輯推薦"

#: views/admin/index/index.php:52
msgid "Current Assignments"
msgstr "當前的指定"

#: views/admin/index/index.php:57
msgid "Element Set"
msgstr "元素集"

#: views/admin/index/index.php:73
msgid "There are no suggest assignments."
msgstr "沒有指定的推薦"
